以世運占星學解析中共政權的出生盤

世運占星學（Mundane astrology）是關於太陽、月亮和行星的位置變化對世界事件的影響的研究。最好使用國家的出生盤來進行分析和預測。中共國於1949年10月1日15:01分在北京宣布成立，於是從中共國的出生盤就可以準確地判斷這個國家的性質、發展趨勢以及結局，因為在每一個出生盤上都有第八宮的宮頭和第八宮內的行星及交點的信息來判斷它死亡的方式和時間。

國家的性格就如同個體的性格一樣，國家的本性就是國家生成的原因。在中共國的出生盤上非常明確地顯示了這個國家出生的原因和方式：中華人民共和國建立於軍事行動，也就是在中國內戰的基礎上，書得再白一點就是中國人殺中國人的基礎上。中國擁有世界上最大的軍隊，有著世界各國中僅次於美國的第二大國防預算。

在第七宮火星與冥王星合相，在星座中會看到強大的火星影響力。 這方面給予了國家本性中無情的統治和強烈的征服野心。代表實體國家的上升點也受到火星天性的固定恆星Altair的影響。這個政權可以做任何事情以實現目標，殺戮不是問題，根本不存在任何良心和道德上的顧慮，窮兵黷武一向就是這個國家的立國之本。

中共國對外界的批評非常敏感，這在水星與海王星合相的星座中可以看出。水星與海王星合相會同時導致間諜、欺騙、背叛、謊言、投毒和各種不正當手段。固定恆星Algorab在這個位置上表示恐怖主義（所以為何中共政權樂於同朝鮮、伊朗和塔利班這一類的東西聚在一起）。

中共國出生盤（Julia Zhu提供）
這張出生盤上最顯著的特徵是太陽，即表示統治階級的行星是落在了第八宮死神的位置上的，這也表明了這個政權建立的目的就是殺戮，而且中共每一代領導人都造就了數以億萬計的犧牲品。從毛澤東造成的在土改、反右、大饑荒、文化大革命中死去的上億人，到鄧小平的計劃生育政策屠殺的嬰孩和89六四天安門大屠殺，到江澤民的鎮壓法輪功運動。

第八宮也代表著債務和橫財，於是中國經濟一直是運轉在債務基礎上的，也就是說整個國民經濟就是一部 龐氏騙局的巨大機器。中國是美國巨額公共債務的最大債權人。「一帶一路」通過幫助其它國家搞基建來大放高利貸。中共政權是人類歷史上橫財最充沛的政權。

土星在處女座不成任何相位，表示食品醫藥安全、大眾健康、環境安全一直是個嚴峻的問題，而且沒有解決的方法。不成相位的行星會發揮負面影響到最大值，所以在極端的情況下會成為饑荒和瘟疫。「大躍進」和人民公社運動之後的史上最大規模的饑荒就是這種極端的表現。中國北方城市冬季普遍的嚴重陰霾也是土星在這個位置上的體現。

表示人民的月亮位於水瓶座第一宮，同表示統治階級的太陽成三分和諧相位。非常有諷刺意味的是，「中華人民共和國」這個徹徹底底的危權國家竟然是用「人民」命名的。這正符合月亮在命宮的相位，而且這個國家的人民竟然在大部分時間裡是擁護這個隨時把刀放在自己脖子上的政權的，這也是這樣一個極度恐怖的政權可以運轉70年的原因，因為有被欺騙愚弄的並且自我感覺良好的人民大眾不斷支持統治階級，充當炮灰或者「韭菜」。

水瓶座是代表科技的星座，這也就是為 什麼近年來中共國一直以科技先進而要征服全球，雖然這些科技都是偷來的，用各種各樣的間諜、欺騙、背叛、謊言、投毒和各種不正當手段拿來的。但是很不幸的是「中國製造2025」並不會成為現實，因為這個政權本身不會堅持到2025年。

關於政權死亡的方式應該看第八宮的宮頭，是掌管處女座的水星，與位於第八宮疾噩宮的海王星準確相合，與位於第七宮的火星準確六分。在個人的星圖上，通常這樣的死亡信息表示慢性中毒而死，同時遭受來自公開敵人的致命打擊。在國家政權的星盤上表示它是一點點死的， 就像是抽大煙的人身體慢慢衰落直到呼吸心跳停止的時刻。所以這個政權的死亡過程不可能是一下子爆發革命，而是幾年不停地積累敗局而亡。慢性中毒的人可以不停輸血維持生命跡象，但是不可能恢復健康或者不死，所以死亡只是一個時間的問題，一旦開始走向衰敗死亡便是不可挽回的趨勢，如果再遭到公開敵人的軍事打擊，那本來就已經十分虛弱的身體馬上就會壽終正寢。至於現在是不是已經開始走向衰敗，請各位自己判斷。

在西方占星和預測學上主要有三個體系：現代占星學、數字學與塔羅牌系統。而這三種方法和體系都是相通的，每一張塔羅牌都對應著數字學中相應的數字。對流年的預測最有效的方法是太陽返照圖和流年年運數字。下面我用流年年運數字來預測中共國最有可能死亡和崩盤的年份。

2019年中共在貿易戰和香港反送中運動中已經元氣大傷，但是還沒有受到致命打擊。2020年年底土星和木星將同時進入水瓶座，開啟一個與之前的19年都極為不同的時段。以2021年「十一」為太陽返照的流年中，中共的國運在數字16的影響下，16對應塔羅牌中的高塔牌，含有突然的動盪、革命和社會混亂的信息。

與此同時以2021年7月1日為太陽返照的中國共產黨的流年中，中共黨的年運勢在數字13的影響下，13對應著塔羅牌中的死神牌，這代表死亡或重生，不管死亡或重生，反正是按照老的方式繼續不下去了。黨的死亡對應著國運的動盪、革命和社會混亂，我認為這是很明顯的國家分崩離析的信息。所以應該就在2021～2022年，從部分地區宣告獨立（香港、廣東、新疆等）開始，中共政權走向瓦解。@#

（由比利時占星師、大不列顛占星協會會員、原大不列顛占星雜誌專欄作家Julia Zhu分析）

LINK:

Push!

占星撚表示鳩up都要跟書
拎少少位就無限發大